休班警獲派發伸縮警棍

警方證實決定向休班警員派發伸縮警棍，指是因應過去三個月，暴力示威進一步升級，認為有需要為警員添置適合裝備，但因涉及行動細節，拒絕透露具體數目等資料，又強調警隊對武力使用一直有清晰指引和訓練，市民「可以絕對放心」。

立場新聞詳盡報道：

屌你！ 721 元朗恐襲事件，當值警員轉身離開！市民還會依賴休班警員去保護嗎？

好似話叫踏浪行動